蕭生：確診降但死亡升？

燒山燈到肺炎都玩完